連登仔風向又變 咁快放棄35+？

之前唔係支持開35+？

做乜而家又話總辭？

推

試吓駁下喇

委任下有冇35+?

連咩時候做咩野都唔撚用個腦諗下
你老母知自己係支那人生你出黎玩鳩你真係冇生錯

你on9 就算留守有35+ 用下個柒腦

冇，咁點解你哋屌人唔支持35+

我從來唔支持35+

但係你哋講咗要35+就應該繼續支持落去先係

點解要轉軚

今屆都冇35+，接受委任咪等於遲一年選舉，離35+咪又遠左？
（另一個問題係點解人大話委任多年就可以做多年？永續委任咪成世冇35+？）

35+係選人出黎入議會，而家委任人留係議會，兩樣野黎架喎，而家佢有俾我揀咩?

邊個轉軚你入返老母個閪到拎返個腦諗下
我而家就係支持有選舉
而有班人轉軚去支持政府個冇公信力既議會

單機啦，好無

屌你老母你同班共產黨講香港人唔係時候適合普選有乜分別

點解上幾個月唔係合時機

咩條件先叫合適時候

俾唔俾到我？

你訓咗幾耐？下屆係直接欽點，3乜春

你總辭係杯葛議會

你仲入去點杯葛 係咪on9架

邊個轉軚你入返老母個閪到拎返個腦諗下
我而家就係支持有選舉
而有班人轉軚去支持政府個冇公信力既議會

唔該你條撚頭唔好揀黎覆

係囉，點解你要35+支持個無公信力議會

你都on柒鳩spinspinspin
35+係選出黎
而家呢pat屎係委任出黎 先叫冇公信力

用左閪腦未呀賤種
洗唔洗屌到你冇位spin?

無公信力嘅議會係講緊臨立會囉

你個腦係咪未發育
依家要拒絕中共授權任命
不嬲議員都係由選民選出嚟 只做四年 依家係四年以外
就算議員留守都唔會有35+ 因我本身就無 你明唔撚明

駁左你喇柒碌你呢？點解仲未駁呀，問緊你哋點解要支持35+屌你老母

覆左你喇撚樣 又要慢又要柒